［甲蟲王者2］又有不知名蟲飛左入屋

有無人知依隻咩蟲黎？有啲似藍青口

下世小心d

有無昆蟲專家

黑翅蟬

唔該晒

Btw 啱啱放左